狗仔係咪就唔可以係手足？

見到狗仔手足比人網上圍插
係 禍必及妻兒
但係狗仔係咪就唔可以係手足？